［NASA突破科學獎訪問] G.E.M. :［I’m from Hong Kong ]

下 原來我一直怪錯佢 唔反了

gemgem

天水圍G.E.M. G.E.M.

肯定俾支國人屌

Nasa科學獎同gem有咩關係？

又擺舊聞出嚟

香港之光

收皮啦